(老表)林欣彤好正

.....

樣靚
白滑

細細粒，可以抱住黎屌

一定要掛鼓

完全不懂演戲

冇乜想屌既衝動

無波又矮

好撚樣衰

咁少拍劇經驗黎講 覺得佢演得都算OK
起碼好過脆魚